消息指政府將放寬晚市堂食至4人一枱 室內外運動場所可重開！

車厘車厘

冇事啦

足球籃球場都開返

之後又爆
又唔駛考車了

打半場藍球都６個啦
打藍球就整張告票過你啦

好野

所有係咪包括籃球場足球場

都做未做完全民檢疫就放寬
姐係個檢疫是廢的?

限聚兩位喎，點四位呀

圖書館開返未

好

終於回復正常了
下一步就係樓價回升
再下一步就係大家有得報復式去旅行

有得打羽毛波了

前後腳

無
人地國唔比你入

你眼好番未

入去隔離囉

運動場岩岩仲做緊檢疫 邊個咁即刻去打

都係冇得投票

泳池？

改4人了

四人一枱，但有限聚令？

可以打邊壚了

等睇繼續爆
正苦預左會有第四波架啦
依家咁快放寬係要整監控碼咋嘛
咁遲啲再爆就可以再「多謝中央幫手」嚟全民檢測

k 房
機鋪
party room 呢

酒吧呢

投票未呀

咁個選舉點解要delay一年？

國家隊又贏，唔反了

有無一次係直接公布
次次都消息人士透露放風

投票未

圖書館呢?

我想借書呀

驚輸 政治考慮

政府話會同外國傾健康鹿
外國政府心諗

大陸都未必俾港人入

只可以 2 on 2 , 其他人跟隊

泳池呢
(買咗會所套票)

正 又爆過

先比傳媒報導，冇人屌先再正式公佈

快撚啲開番哂啲酒吧K房機鋪啦 點去chill啊

個位數無事了仲限咩鬼野聚

早就開左 金鐘地鐵站

有啲冇用，不過要搶

廢老又準備出動

冇跌過點回升

跟隊都2000，有共同目的

正苦尖房呢

又話唔檢測唔放寬陳姑娘

限聚令作用
1成抗疫9成打壓

機鋪呢

排極都未考到

康文署健身室呢

咁L 驚青

樓龜求幫推
pin
突發香島中學同學因冩光時被校方打壓！

Push

又話要全民檢測先放寬

想十月一日前扮無野？

機舖仲係唔比開 on9

又要搭返枱 香港真心cls

因為主法會選舉推遲左一年個任務成功左

泳池呢 屌你

多左人上街

運動場其實係指邊啲？康文署係咪全部開返

無健康碼唔比出境

限聚變番4人?

但唔比投票

慶回歸群組
賀國慶群組

食飯又可以搭枱

遊得水未

咁全民驗黎做乜呀?

國家隊係咪可以退場

唔洗諗

垃圾政府唔開泳池

秋天一嚟又爆過

其實機舖做乜要禁
因為入得機舖都係煙剷？

好快, 中秋過後第4波

其實gym開返未

室外唔使戴罩未屌你老母

咁投得票未

水上活動中心呢？

班撚屌wfh得好爽

林奠又中計

明顯突登開返 之後第四波又屈你遊行集會 果堆啦

冇事了

食屎群組準備好未

係咪開返泳池

限聚令？？？

成世唔開好唔撚好， on99

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

上個禮拜五咪開返

一定唔俾不過依啲又唔計歧視

長駐架喇
攞住專才簽證留7年變香港人

比藍店夾到縮

下
咪過百萬人做左檢測
佢地話

呢到5隻有一隻要自己坐

泳池唔開？

機鋪都開

8月尾 被改期 （7月尾已停學車）

5個拉得

十四日後見真章

從來唔會對港共有正面期望
淨喺識做門面功夫
又要落啲有負對用嘅藥,又唔醫到底,次次就清到一半病根就停藥,等個病人又入多次icu,不斷重複
如果港共做醫生,啲病人除左死之外,應該一世都出唔到院

無事啦可以出街迫啦
信政府

屌

都唔知咩準則on9

我想死
年頭考到依家都未考得

勁on9
考車1:1都唔俾考

咁撚驚咪就好似泰國咁放部cam係入面遙距考囉

等第四波

都唔記得哂啦咁耐

可以書展但係唔可以投票

踢得波未

真 嘥左好多錢學

Exact7ly

上兩個星期已經有人開緊波

好期待再爆過
我要wfh

藍波撚咁高大啲狗邊敢挑機呀 調轉踢波班矮撚喺街度插下花啲狗實拉晒返去啦

投票好危險

酒吧呢？

如果好似考9次果個人咁咪死得

要旅行就要做檢測，你做唔做

我考26先有私事延左期，跟住疫情，跟住又落雨取消左，攪到連路票都過埋期，連路票都未買返 ...

咁係咪都係10點收皮？

咁肯定係車厘龜

又話全民檢驗先放寬
定係又諗緊d咩陰招

限聚4人，籃球場都只可以2打2

同11國傾都無提大陸，大陸唔鳩敢放香港入關

跟隊點計

沙灘呢

有話開籃球場？

全港大三罷終於再一次取得成功
個個大假 no pay去旅行

100%政治考慮 唔使再講

等一個月後再爆

4人遊行

其實係咪想永續肺炎 直接幾百萬人有 仲爆緊又乜柒都放寬 爆完又封返

就黎10.1喇. 預咗啦,到時至少一定可以8人一枱，我話嘅！

考官冇得dup brake

大陸俾你入，不過要14日。

可以4P 了

下一步，同外國家旅遊互認，不需隔離

不過要健康碼

改完未？
人都癲

為十月一鋪路

又話唔全民檢測就唔放寛

第4波is coming soon

最緊要石地足球場開
屌你老味幾個月冇踢波

Ching踢開2打2？

1打1

2 on 2打全場=練跑狂哨波

樓價回咩升，根本就冇跌過

過咗立法會選舉日就點都得啦

有冇睇半澤直樹

開放選舉係正確, 不過政治還政治

四個人去食飯 , 但去到門口就告超過二人限聚

學牌都準備過期

選返立法會未？

未啦屌，我仲要學船同考sse架

杜拜、馬爾代夫🤟🏿

因為泰國係場內考

明明香港係難考既地方黎
連登仔見親人肥就屌人垃圾考到郁唔好害人

佢就係想咁吊住條命死唔去好唔返

瑪莉露

不嬲都無

放寬但香港公安會照拉人599G

細場OK啦, 要去到圈內先畀起腳射波

吊你啊 ? 邊個批准放寛 ? 條例要直到永遠, 他朝的晚空更是遙遠

升其易得道消息指而家多數人鬆散地防疫，十月又會爆另一波。。。

因為d行政安排重新book 場book 人之類係有排搞
本身選舉事務處入面d 小薯住籌備左超過一年
佢一句半句話delay 好多野要重新做
所以一delay 真係要好耐先搞得番
老實真正籌備個選舉既staff係一d 都唔想delay

用黎試口風先咋